有冇經EB5移民既巴打？入黎傾傾

諗住遲下去美國發展，睇今年搞定係遲幾年搞，好似話9/30國會將會搞EB5加大個投資額

想問下有冇巴打有經驗
投咩項目，而家扲左綠卡未，最終扲唔扲得返本金？

留名,我都想知攞返幾多